[05-03-2018]股市直擊+波神信眾區

琳蒂好難用

D7PC

BC 又然

法國九尾拉打仲GING過親生JAI

出面日日都係plrr 既post

molamola or yaulayaula

成堆冇誠信既人

8j=誠信

D7SB

隊友少坦好易輸
呢兩日轉用收頭寶貝

600萬牛

BC 開post

大招唔係貼住打 ？

sc jor gg

不停人形遠距離用一二技拉打消耗...對面突進衝埋身就變身+二技走佬大絕根本唔洗用咁濟

星期一600萬牛準備收錢 打死5走

十幾皮咁就無左

街場D LUN樣淨係搶輸出位...十場有九場冇人搶輔坦

贊尼其實坦得黎好痛....

好少用
一用要搵命博

夜期無權無人權

夜期做底

未死得

可以試下咁玩重點要扣住招大絕唔好咁易用有事就走佬...平時淨係二技暈再一技POKE到對面嫑嫑...

今日收市笑番你地

睇人富貴

uicy ar

幫樓豬接100蚊貨先

唉

跳多啲

rb 衝呀

夾

綠燈

長倉keep safe

ai....

樓豬發達

說好的...

夜期已出招

48000
sc jor gg

我次次都係咁
大招只係多打少時用

霸氣呢

直攻小時圖上個平台頂啦好無

話左短期唔見三萬

sp 30k

大大力

如何不失霸氣

穩住禾們能然...

星期五夜期平哂保平安

30655-1

從向心系統……可跌穿而不可收穿……

lsff

u go play option la diu

一日未放一日未輸

計收市呢樣野比人硬加左入所謂向心系統真係服撚到五體投地

Follow RB keep safe

下星期有蒙古客黎香港見禾
同佢去邊好
利申 女

BC食撚夠未....

sp左30000個d嚇左兩日冇覺好訓

939 幾時到$6

幾時$0.6

等住接貨

yr home

rb 生性啦
直上70

100點快過打針

金魚街睇金魚

306 126即市阻

開市平左啦
跟住
師父又中

期指打大交

雲格還透露了自己為什麼排出這樣的正選：「佈置陣容的時候我考慮了周中和AC米蘭的比賽，我讓藍斯留在家裡是因為他踢了和曼城的兩場比賽，之後訓練不太夠，我不希望冒險。希望我們能走得更遠，歐霸盃也變得重要起來。」

爺爺在下一盤很大的棋

早食左如何不失霸氣

Wenger still alive

等我蘭送爺爺一程加送呢場贏波俾Astori

SING JOR 第二JE破神GAY...超覺龍Q嗱 HO MO

一隻神一隻龍

你隊波

樓豬打把了

骨都冇

追爺爺隊對家追到笑

5係散紙只不過係大跌 反彈機率高
係咪睇左九成反彈呀

ok,探夜期底

爺爺隊波作客柒
你隊波全天候柒

依家先係真正既開始

rb ar
me sc 未開夠倉呀

我都未

GUM PLAY HO CHI 周回裏LABA

如果 回復帝制感害怕
BTC 穿120可以嗎
下一步140阻力嗎
200再見嗎？

咁快真係骨都冇

霸氣

其實加度素接左手之後近13場不敗

開市$69再上咪好地地囉

想同佢去飲茶

開頭以為rb串爺爺
呢家隊波好有激情

郭富城既弱？

全體進攻下路...

0.029買左一萬蚊，等樓主話走先走
0.027入左幾千蚊，等樓主話走先走
呢個世界真係有白痴

eason 想聽
我呢D 竹昇仔中文唔好

唉住贏

今日係咪又係
可跌穿而唔可以收穿?

三抽中殺生丸

...........我35抽

呢首歌好多回憶

多謝lap 少

老老實實SP個一般價格連結中斷可以點搞........夜市已經成鳩日發神經.......個期權大師SHORT Q埋.......

直插無屎花

941真係好撚廢

每樣兩隻CHOW都費事...

讓過好變成過去最美好

咦 宮ching me錯台 我以為你講飛鳩淫婦..........

SMA20 strong support

Call

🤷🏿‍♂️

Ok gun

support? 食得架?

櫳真係股東福利

兩隻敵人又幾cute

昨晚免費送一抽中木零龍

仲試緊力...準備周回裏LABA...

WUFFL

Call試多次夜期底爆上

拉個木L就收得工

in 8j we 7s

想call又驚

無痛sc怎可訓練

一風堂係幾好食但係貴撚到飛起

坐左好多蟹貨
2888
5仔
388

未放唔叫輸

入Ｄ１仔正股點see?

方加做咩好

果間座銀先痴撚線..計埋加一要170蚊
麵屋一燈又係

灣仔黑龍

5仔77入 之前84貪心唔走 而家蟹左

呢Ｄ股都蟹

廢淡收手未

進攻地方防禦塔...

放係到收息唔夠跌浪

咁撚快 團戰下先得唔得呀

77先入
5x你又唔入

日本d大型連鎖拉麵鋪黎到香港就賣到貴一貴

個d走曬啦

me think May ..

上次食左長沙灣間海老名沾麵，幾好食

走左就咪鬼入啦
55入60放
65再入70放
77再入，咁樣
呢Ｄ咪叫天才law

東京一燈先1000yen

殺！

一風堂deliveroo 得博多

無得咁比較 你唔去東京搵下食潮州麵幾錢

CKLM

好想call

香港一燈唔錯，元朗彩都正，不過汁左

周月普通

周酒隔離間雞soba 都唔錯

咪座銀囉

香港一燈要排幾耐？

咪係

睇時間同人數，我通常一/兩個人去，廿分鐘內有位

但唔係驚為天人果種

叫做入得口

過夜又同－day有分別

ok ar

上次去對邊花店重有件正菜

per q, sorry

天下圍攻有冇1.2W....

CHING去開邊區玩....

平海福星對住班垃圾都1.4...佢都有掛...

me ng play ga... same as bc

2倍樓下唔買

爸爸認屎認屁禮拜四低位開左好倉

未收市咁快笑？
未完呢個星期咁快笑？
未完呢個月咁快笑？
未完呢年咁快笑？
未完呢世咁快笑？

人地實倉呀

未平倉 咁快笑

掛左29995+1

redbox ho ging

有taste

我哭了

係勁就唔會得100典啦

ok有塔殺塔

就快成形了

期待可跌穿而不可收穿

星期一600萬牛準備收錢 打死5走

個樓豬遲左起身比人打把
本身開市賺一倍

is this a joke
我堅以為佢會串柒柒

上面講左
骨都冇

比人恥笑到

有錢就係任性 十幾個當係碎銀
訓覺緊要d

lmey

唔識野，係成咩形

君不見黃河之水天上來

比多少少力
ok?

Head and shoulder

屎神call左?

咁快D跌穿左先

訓過時間，姐係本身都唔係朝九晚五

全職股神（學生）

係咪D i大/大學傻仔

今日不可收穿我再切啊

你覆果個cmt ....
邊間呀

重有廿八萬

wei ar

即係今日收30000樓上定樓下切呀

依家put 止蝕放 yh +1點
目標睇 10675

rr 咁高 值搏！

輸埋都仲有280K本黎亂玩 我都想做I大傻仔

好快無晒

遠到咁，怕咩

唔係304 咩？
咁我收番唔切

我未put..完全無位

快d出凸鼻折木

我平哂

175 LP

屎神冷靜呀

咁都成唔到
爸爸又贏

My pussy

我想問點解D LC 重要咁貴....
爸家軍炒高曬？

G

走數可恥

大波呀

幾時先收穿300呀頂...

u go mtr la...

係 可跌穿而不可收穿之下

呠呠

Me and u same boat ar....

你沽左，去坐一日地鐵啦

叫你坐MTR 係讚你呀
你係唔係要人走講明你好靚仔好英俊先覺得係讚你呀

多汁好靚仔
Me is G

原來依家只係月頭，點解感覺咁激烈

Uicy Ho inch.....靚仔大晒咩

有無人睇左j law套戲？好睇？

係囉

坐穩
準備再插

話時話同女女睇call me by your name...
拍得好露骨下...鐘意睇同性戀戲都唔係好接受到....

套BUILD...一集好撚睇過一集....

正

put

KOBE拎OSCAR

買張全月通比你搭啦

日日要打傳 王者 同獵魂覺醒....好忙

J law定套戲

穩住禾抆撚然...

pussy

4cisgislowb

咁今日hsf 1600 收市倒升既話我切，收市唔係倒升你升，ok?

打返中文啦ok?

黑門市場真係香港人多過日本人

認真嘴別打了...

黑門真心平

啲肌肉膠布，又平又好用

中之島漁港啦

仲未訓醒，對唔字

隔離post 十皮大戶消化埋未

太垃圾 其實真係冇野好行 點解會去黑門....

好多旅行團都會帶客去黑門(好似係)

去到無地方行啦清 求推介

無去黑門好多年...

好垃圾

關西? 老老實實我而家去關西留京都果頭多過留大阪........

日本橋買av

大阪都係掃貨既啫
京都可以hea好耐

京都係舒服嘅 下次黎要stay

第一次黎日本
窮西淨係去歐洲
發現日本洗錢速度快十倍

其實去日本使錢本身就唔會太多.......但每次一行入kbooks melonbooks 虎穴...就忍唔鳩住買買買.......

係

我仲記得去16年去CM第3日果日我以為消費唔會多....結果無啦啦燒左幾張1萬yen.......

去緊jungle望figure

食可以慳 毒撚野冇得慳

上次11月係戲院啪兔仔戲院版一番賞啪左成5000大羊....跟住去賊船啪一番賞又啪左7下.........痴線 有病 好撚恐怖....

帶左51萬過黎以為夠 就洗晒

CHING你去邊度使51萬YEN使咁快.......唔係買靚酒食好西住五星級下話....

7日洗51 萬會唔會太過份？你洗左係邊？

好似唔係玩好多日咋wor

這個龍馬....

ME四日三夜掃埋毒撚野都係八九萬羊.....

上次11月去完美行程 臨閃人出機場之前仲夠時間睇多次兔仔劇場版

上星期去8日駛15萬羊
全部食野

我去歐洲兩個星期同去日本一星期都無都係洗咁多錢...

我明...

酒店過兩個JR站有間戲院
夜晚冇野做就睇兔仔高達直落

好掛住凍冰冰浸露天溫泉

呢排係咁幫d frd揀溫泉酒店,揀到我都想自己再去

咩毒撚野咁貴

一睇就知對面愛里智障俾人瘋狂壓線...

方仔傻架咩.....隻越影又跑...........

FOR GUM...

去啦

你使咩做 日日然

垃圾pad d龍都打唔夠數
執左佢啦

買廚師刀兩把都五萬yen 衫褲鞋襪一堆
喪食

都未去買鋼筆

冇所謂啦 使得開心就OK..最緊要KAI針...

all rich

你估我係你咩田田...

Where is my lunch...

Paulo, conte fuck off

Me lose dou pk

我琴日70分鐘就熄左機，燥

買左雞票10月去大阪 而家D酒店貴左一個double

果隻百步穿雲又出黎呃飛............傻9黎...

最多睇埋歐聯，打假9就唔睇了

英超仲係干地教我都唔睇了

因為me 神級輔助...梳

今日俾人夾到賓周痛

豐盛人生 勇者勝 英之友 環保動力

星期三晚撐炒飯

嘥心機捱眼訓

三人圍攻龍馬...me 飛過去勇救 全殺後儲肥左龍馬

510k cls day day KFC

作客想逼和都合理
但輸緊一球,又唔變陣換人
去到78分鐘先換豬腦
莫拉達又換又唔換最後又換
又要KEEP住3中堅

佢D套路都比人睇穿晒

Dklm 半場以為頂得住，干地

隨時行得！

WHEN CARRY ME

HO❗️

三幻點鑽石能量底

ok 升得

守到30000點唔驚

食佢一千點！！！

都話升

爸爸

45000 gogogo
SMA20 strong support

yes
45000>48000>60000

睇住佢彈

有冇傳...

好想再去日本

啲option 好貴

依家carry Ng dou u.....

我也在東京

唔俾位put 又要9put

DIM SUEN...

唯有出刀....

today 298...?

Maybe

磨到收好無

唔好啦

好濕好熱

又悶一個下午

準備越塔強殺...

上星期五已經係咁

放AL撞悶市都好事黎
訓下覺先

3點洗頭？

ka siu ar.... grad mei?

越戰越強定越塔強殺？

3點

跌多啲

硬到呢

👌🏿

Ok all in put
Lost need 4C refund

ok, all in put. Lose need BC refund

Lost? lol

震抖吧

拿拿拿，講好左唔好gammer

Sor me English bad....

呢個唔係grammar 問題

笑咩呀
BC 大學生黎

一定要識美文架咩

BC竟然LOST...

試下30000嚇下人者

%#﹏我迷失在這場股票的遊戲中╮(╯▽╰)╭

愛你喔😘

父幹呢

Ip 手指大打losr 佢autocorrect....
估唔到貢大反應

重拾自信

白頭髮無晒

比番張PUT我

lc 48000

殺呀

支移動

有幾多貨全部掟哂佢

1299sp dim suen

標準答案:ROLL

HSF都成800點波

Sc 都唔股正股輸得多

can c?

ok follow

ok, molamola

GUN

穿下30000震走人，渣得

Thx

其實跌緊啲乜 ？

u c lor

原來有咁細條架

跌穿定收穿

計唔計夜期先

夜期枝燭係下一個交易日嘅....

阿仙奴喺英超作客以1:2不敵白禮頓後，廠迷難過之餘又遇到新打擊。英國《每日郵報》大爆，兵工廠高層擔心艾朗藍斯喺2019年約滿後以自由身離隊，又或者喺約滿前不斷扭計加人工，重演阿歷斯山齊士搞一大輪，最後又選擇轉會曼聯嘅鬧劇，消息話阿仙奴已準備喺今個夏天出售艾朗藍斯，免得破壞新組軍計劃，但由於佢係現時兵工廠陣中，少數實力同努力都得到球迷認同嘅球員，所以有好多網友話，真係唔知阿仙奴領隊雲格諗乜呀！

941

恆國表現差好遠

有需要就要shift. 總之跟系統

無啦無啦 藍屍都走

加左啲rb

平海咁就103分

唔會收穿嗎？

老老實實呢隻真係實而不華........同以奇用兵一樣 我想睇呢兩隻同場跑會點...

Lap siu 1299 put 發大達

又無我份

俾返1000點嚟呀

你就FAT啦...我坐得唔夠實

941 762 太撚精彩...星期四睇下咩樣.......

黎緊有冇啲一二班千四俾佢兩隻玩下
死Q冇走雞

GAP 9 LUN 7 DIE

941真係食咗屎....好在上星期無做sp

實物睇好大

之後有場主席錦標...跟住冠軍一哩賽.....分分鐘平海福星就咁變成全港頭幾位一哩馬......

have rain去搵真molamola

Strong follow baba

optiongod

下星期先啦喂

唉你們完全不是禾的對手...

國上番去下午果個區間底

真係Ng lun sick use 渥馬做輔助
又唔坦 位移又短

dim suen ...

一早走曬，以為你仲坐緊

D pk 不停千幾千幾點咁食

爸爸d星期四好倉點算
快d開live定軍心

d yen ar...

點算，唔通真係無390...？

stocks molamola
life molamola

彈得咁快

爸爸：我地嘅睇法係無．變．過！

尾市太突然 做put 一定要走 有d野

又話得10%機會跌穿300
爸爸出來面對！

美期彈

屌，米包左底話有機會穿羅
總之個倉升又賺磨又賺跌又賺

拿，聽到啦
升磨升
記得鎖倉做負值spread

lm

雪好的收窄呢

周線阻力未穿 呢位鴨仔驚咩

有無人食左新果隻shake shake粉了

other laugh me too fung din...

i laugh myself mo all in ....

平一半未

專家：倘加息溫和 樓價再飆10%
炒埋股呀
買樓啦

出左刀都未見血...

留得青山在

now all in 48000 la

講真，玩樓既人太有錢，大家唔出租都要托住個價，跌得去邊呢

ok LC三月 48000

AGGER
平少少都大把人要租啦

夜期爆升

霸氣molamola

dim suen

專做樓有關既野，越做就越覺得無樓很痛苦.....
強烈建議有錢就羅去賭，賭到夠本就上樓 ...

OK!
30000>34000>40000>48000

OK!
30000>27000>23000>18000

含撚清cqjs

Agger 上到車千其唔好走，最少要有一層揸手好d

只要唔係1仔同小甜甜時代既樓...

下下星期遊中國北兩星期
勿念

暈到嫑嫑...

sing jor ar

唔覺唔覺
林太都已經贏左專家兩年

Tmr gap again....

gap die me la....

adr 2炮back home....

有得食又唔食

LP ng lun square

CLS 爬緊拉褲
恆生銀行強於大市
即刻把你兩巴

175 25蚊買
no eye see

?

me on9

聽日升返700點ok?

銀魚一入差唔多到止蝕

推新世界

我爬緊人地個推介

My 1299sp ho Lun painful

有

1299成績甘好都跌==

db! lor
sp jor

爸爸第一個模型296都快守唔住了
幾時出第三第四個

咩叫效率市場學說

29600-32000

其實佢最大range係280至320
唔認真聽書

Sing duck Siu Siu
Do Ng ge game mud

大家止蝕啦 唔好溝啦
有排跌

歐美人人都用，反而基本分析同技術無人用

逢高加沽 完

佢咁講自已過左十幾年散戶生活
依家唔同

program盤用咩寫?

傻喇
有排升呀
LC 48000 住半山

Long option keep safe

爸爸話3月有兩個模型丫麻
其實我都係想多d ching 笑鳩佢，咁佢先會中

一個係升
一個係跌

60LP @0.18

老老實實 恆點都好...我認為會上攻 只用國期同國權操作...我上星期五有屌9月14500lc一張賭住錢先...外加收集垃圾券商

上星期下跌中繼第一棍 我睇十個交易日內埋尾...

一心掟幾十皮挖礦

跟我十二年的朋友
你都知我戲本有幾準

佢樂觀到神速今星期見哂底呢樣我就唔信嘅...只係我認為國期11860小時圖支持頂得下做兜底格局...

仲記得十二月跌到落2幻8全世界bin佢c
到最後佢bin番我地c

我跟田田六年...

算5算遲==

學我溝咪一樣冇事

挖咩先....

或者搭下地鐵

1299碎股

未請教！

原來田田都係轟迷，me 而家無睇睇車

田田你溝到女未呀

一心fb

無眼睇

唔睇啦

D女俾茶溝哂

岩岩睇完

而講座上Thomas講佢嘅砌機計劃，就係要呼籲有與趣嘅人俾錢砌機，由於硬件價格非常透明，所以佢只會收硬件同一年電費嘅成本價，其他維修保養、場地租金等等費用佢索性幫你出埋，到時你部機就會擺喺佢個工廈場度日日挖礦。而羊毛出自羊身上，你所挖到嘅幣，將會有20%歸佢同佢嘅技術團隊，呢個就係佢嘅目的。

你可能會話，即係部機嘅運算力要打個八折，咁咪好戇居﹖點解我唔直接擺喺屋企挖﹖

成個計劃最特別嘅地方，其實就喺呢度。為咗令大家目標一致，Thomas同埋佢嘅技術團隊並唔會每個月將啲幣變成錢，而係會同機主一樣，一齊儲同一隻目標幣。如果佢嘅計劃係成功，吸引到足夠多人去參與呢個Project，呢隻幣就會越快進入開採難度明顯提升嘅階段，到時就係憑呢隻幣一注獨嬴；而根據上一個升浪嘅經驗，升幅過千倍嘅加密幣大有人在，就算打個大折扣，下個升浪只係升到幾百倍都好，利潤都仲係好豐厚。所以Thomas形容呢種玩法類似一張Long Call，到期日係下個升浪來臨嘅時候。

笑話黎
我出租我做
你地有冇人join
我收一成

TIN TIN AR...

莊

抽唔到

講撚到隻隻幣都係挖咁

佢入一隻姐

美帝反CUP 港女3萬都上唔返

佢話要自已個term人親手減低新供應

咁我更加應該買，之後等呢D 人入場掃高佢

放部十九電腦
一個月租都唔洗5蚊

我又冇話你錯
我想問頭100
市值大約多少?

另外想講
之前3x個度
佢會用你部機挖

夜期

我討論姐 無寸柒柒
睇，板面夠簡單

下?用你部機挖?

個program冇問題
好好
不過係對攪手黎講姐

但用自已挖的人
個offer又唔係太差
因為d人自已挖係死蠢

係呀
個網頁有隱藏code

咁佢好心開番港期喇...

162M
12億姐
首先用3-4億入貨
再用佢個方法挖
冇話唔得

我個日見到管理員比人屌
個管理員話F5就冇事
明顯就改返細D VALUE

要login先睇到

唔洗比錢？.？

100大又應該OK
不過一人比5皮
100個先5球
有咩力

所謂100大都係個市值,無意思

茶茶睇今round去到邊

Login番就得

JOKER SIN IS ME 本命角

唔洗

亞洲期指 亞企期指

你用得好勁
不過太進激
要隊友識玩

原來仲有

最鍾意對線D ON9 ATM射手前期未出JOIN唔夠傷害扮唔夠打跟住對線就會好得戚再跟住就拿拿臨農把破陣就可以入塔殺到佢叫救命

媽的，想call....

只沽不call

JUST DO IT!

咁我又唔知
個3x account 開左好耐

挖bor啦

aastock轉咗版

我以前都有AC,唔記得左

對面唔夠坦啫....

對面5坦ME零殺 HO MO...

淨係換左啲圖

好似快左

apps 冇期差好遠

app無左期指

3x only

係wor

再看日線，今天現貨收穿了日線支持並且輕微超賣，而國期則仍剛好收於日線支持之上。短線而言，現時小時圖初步通底，波幅區間逐漸收窄，價格亦回落至接近上一個低位，如日內在現水平喘定，則會以125至120的區間運行，否則如失守上月低位，下一級支持則為週線的支持11550。目前仍先以區間市視之

仲係區間市 好scary

阿爺都唔俾人沽貨 驚乜

Call duck

Sir man run

308>302>296>274(270?)

U interested?

我講緊教人dse

Cklm

Thanks man run cfu

me follow BC find eat

比番張put我

而家彈左上黎都仲要比?

預訂左爸爸本新書
希望有貨

睇過...睇過

拎去

有爸的孩子像個寶

買唔到書

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

wa diu

sing joy

訂左唔一定有
可能好似iphone咁比人cut單

Molamola

早排去商務訂冇 頭先F5都冇....

睇個D咩話
profit 先under normal distribution

孝順仔

咩爸爸

果然有錢就一堆人爭住叫呀爸

跌少少就引到你啲廢淡啦
48000

係咁升呀

wait 4:00 sin suem

廟都好多人爭住幫bc含撚

ask for his signature in 18/3 (shoe到PK的借據)

報復式反彈

排左隊好耐都未有得含

+150

say good dick gu joy ley

+240

又gap

頂

港女ho strong

升多400 好冇?

BABA篇hsi分析無左?
無得打j

+300

13國
24恆
5 nth
weekend live
唔聽書

試完底了